(代friend出post)唔俾電話條仔就俾人鬧

前後共傾咗4至5 句
講完依度就俾人unmatch咗

正評：條仔有問題
負皮：我個friend太吋

十項全能

唔準唔俾

用哂d emoji 未

好明顯係傳銷狗啦
又Consultant又education 又medical

我係女都唔撚想覆仲whatsapp乜鳩

Agger 唔落搭咪快快趣搵下條水魚

咪就係
不過估唔到佢咁得閒鬧人
唔知係咪最近搵唔到水魚
呃唔到錢所以發脾氣

咩都po上嚟

傳銷狗咁撚惡嘅

似sales想嗱嗱林拎contact嚟sell嘢

32歲仲成個on9仔咁
唔同你做朋友咪唔做 一定要想識你嘅？

似sales 想拎電話

條仔可能第一次呃人，一急就露哂底